唔明生仔呢啲咁重要嘅嘢點解唔洗考牌

揸車要考牌，因為關乎性命安全
做專業人士要考牌，因為關乎操守
教琴要考牌，因為證明你合乎能力
咁點解生仔唔撚洗考牌？
生個人出嚟以後係社會其中一份子
你點教佢就會有一個咩人出嚟
窮生仔都冇問題
你肯多啲陪佢心地好識教仔
個仔遲啲大個都唔差得去邊
生個仔出嚟搞到個社會更加差嘅或者害咗一個人嘅
呢班廢柴父母真係自撚私
成日話要解決事情癥結
生仔考牌咪解決囉
起碼都多好多保障先啦
開班教人點樣做個合格父母
考試pass左先俾佢生
如果意外有咗
就強制性叫佢返呢啲course
唔好話麻煩啦
養個仔成世仲撚麻煩你又諗住生？
一係帶返個套唔好玩中出囉

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

你屋企好窮？

唔關錢事啦 你老竇有錢又點 唔care個仔咪又係有問題 自細冇父母關懷 性格好大機會有問題

個仔有嘢邊個幫佢 學校被人欺凌又點

考牌應該要學識點同仔女溝通，有困難可以點幫佢，唔關窮唔窮事。

咪講咗有冇錢唔係重點
最主要識教仔

溝通得好會點？好奇想知

點為之識教？做人要正直之類？
世界咁大 個個人價值觀都唔同
點樣先係識 點樣先係唔識？點先叫做正常唔正常？

你咁有攻擊性
係咪教唔好個仔？

係個個價值觀唔同
但好多嘢都真係標準有教養嘅人要遵守
強國人咁你都話純粹價值觀唔同？

邊句攻擊到你

等個社會教唔得咩

強國人個價值觀係強國十分適用

純粹幫助下仔女 起碼佢細細就知有人起背後支撐佢 唔係自己一個

同意，生之前應該要考個試 睇學歷背景
分筆試同實戰 學歷一定要大學或以上
低過80分一律禁止生育

有人肯俾你內射/ 內射你已經係一次filter

2歲步出社會？咪講緊出社會前教佢點樣喺個社會生存

係出到黎等個社會教佢點生存

冇話一定咁極端
識教仔唔洗攞個學位嘅
其實唔難
但唔係好多父母做到

咁要你呢個父母嚟做咩

有學位方便分姐
通常粗魯大聲惡到死個啲都係低學歷人士

唔應該問個屋企俾到你啲咩，反而係問你可以俾到個屋企啲咩

例如毅進仔

完全同意，但點考又係另一個問題
睇學歷？性格測試？睇資產總值？人際網絡？

標準邊個定？唔愛國唔畀生

唔應該問個政府俾到你啲咩，反而係問你可以俾到個政府啲咩
以後遊行你可以攞嚟做口號